有關如廁一事 （絲打入）

有冇絲打覺得
痾完尿之後用兩格廁紙抹覺得太少
三格又覺得太多浪費
唔知點解次次痾完都會糾結一陣用兩格定三格抹好

用開兩格抹完隻手濕濕地咪洗手囉
三格啱啱好唔覺浪費

利申：譴責小便後用三格以上廁紙去抹嘅人完全係浪費地球資源！！！

用 2.5 格

搣到手殘

用自備濕廁紙

用手巾仔

正

識用一定用巾